發覺全民造星投票同美國大選一樣咁黑

Deep state

真